國難五金可否賣短木棒

伸縮狗棍咁上下長

五金買支36緊口

腦細岩岩食煙比三條友比完地下留有木棒

屌唔知點解笑左

好撚重喎師兄
一揮棍會連隻手都fing埋出去

掃把囉

唔夠聚手

幫老闆報仇？

鐵筆好似係咁讀

頭盔都打得爆
hocky棍棒球棍都得啦

係地盤大把野你執啦

用厚料灰喉啦了，容易啲駕馭

啦*

今次重唔比我影到你個暴徒既大頭相?

鐵撬

回馬槍

木棒唔難買
烘焙店大把碌麵團木棍

重兵器唔係靠臂力，係要用腰力加離心力黎揮

不過實際你拖e隻野都冇力行，算鳩數

實惠伸縮乾衣竹？棍？

最少都應該係鋁材質，負重3kg....

整麵包啦喂

加防加攻！

物理學聖劍

正呀喂

會唔會太重

咁撚幼

2 呎槌柄

驗樓棒

都太幼

exactly

大西北牛牛你好 買左六個彩未

你買得起先算啦

輕身咗啲

實的的d好易

釘板佬用果隻錘仔幾好

真，抦又撚咁長！攻又高

最緊要輕身

得個頭重

藤杖

3分夠打死你有突

不過鍾意用1吋黑喉，2呎已經夠

利申地盤佬

黑警你今次仲唔仆街死？

羊角錘 揸錘仔頭

有冇圖睇下

正野 hktvmall有賣

重點唔係工具，工具除處可執，
重點在於幾多人有勇氣陏手

買水喉通裝修咪得囉
撐狗石鏡泉教落架嘛

咪撚害國難五金啦 要棍自己搵都大把啦

鎚仔啦

識唔識短小精綱呀柒碌

小弟每日個袋都帶兩碌，街機打太鼓達人

馬路鐵欄中間碌柱25kg 左右